今時今日住屋村嘅人仲會唔會係街晾衫?

會
唔會，好污漕

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔會 我個屋邨最近都未見過人咁做

觀塘，藍田，油塘大把人係咁，不過我唔會

我見有公屋村地下有D架，唔知俾人掠衫定係做運動，但已經俾人拎左黎掠衫

床單見好多
其實晾完咪又污糟曬

公屋廢老：太陽殺菌呀

味見過喎

5毛洗底

何文田邨既公園衛生很好
成日有人清洗
有冇人亂咁係公園曬衫

俊文園衛生也很好
經常清洗
冇咩垃圾堆積很乾淨

而家有機吸埋TG

俊文園係居屋

村屋連天台果D咪會
自己私家天台到晾

見到仲有
不過少咗好多

晾出窗就接受到
掠出街仲要周圍掛咪即係好似跌左件衫落街
人多車多廢氣多
一陣有廢老同蝗蟲仔行過hi啲鼻屎落去